立即取消警察毅進課程

成班人都係讀唔成既垃圾
一直以黎都聽唔少中學時期最壞成績最差個班走晒去讀
唔可以再縱容呢d 人渣有途徑做到警察

推

少時讀唔成書讀呢個垃圾課程就有2雞半
屌你老母跟本係bug黎

佢地都冇思考只係人地叫就去做 因為份人工

其實教協都應該做下野
要求提高返讀毅進狗紀律部隊課程啲要求

偽進仔唔配去維持治安同社會秩序
任由佢地繼續落去會危害市民既性命財產

莫講話藍衫
做督察都係操行最差果幾個

唔係要提高！係要取消！

就係咁政府先搞
唔係點會仆心仆命幫佢做仆街野

俾D弱智人仕袋住支炮周街走，EQ又低過人

你都咪話唔驚

警察入職要check中學操行紀錄

好大陣酸味

呢個真, 已經有4個同學讀唔成書走去考警察

如果係咁讀書仲有咩用? 一出世就專操體能, 唔撚洗再學仁義道德啦

呢班人又係文盲，又有燥狂症，無異於去青山搵人做警察

成堆中學爛仔街童
讀完個濕尻課程就搖身一變做執法者？
仲要講緊係起薪2萬幾 各種福利

根本個政府就係招兵買馬 警民比例全球前列
全年招募架 主要用途係咩？

6.12先知已經太遲

要求報考警察最少5科3

無錯

督察/高級督察
學位及綜合招聘考試『中文運用』和『英文運用』試卷合格(一級或以上)或同等學歷
- 45,305元 至 84,250元 *

學位/副學士學位/高級文憑/文憑或同等學歷
- 43,980元 至 84,250元 *

預科畢業/“中學文憑五科3級”或同等學歷
- 42,665元 至 84,250元 *

(2018年4月1日起生效)
* 自 2010年1月1日起新聘的督察人員，可透過督察第三級標準專業考試取得合格及晉升為高級督察，便能支取72,645元至84,250元的薪金。

警員
香港中學會考五科合格或以上成績，當中可包括[中國語文科及英國語文科]，或任何五個香港中學文憑科目成績[包括﹕新高中科目第2級成績，應用學習科目「達標」成績(應用學習科目最多計算兩科)，其他語言科目E級成績]，或同等學歷
- 24,110元 至 38,580元 **

(2018年4月1日起生效)
** 自2009年4月1日起新聘的警員，在該職級服務滿12年、18年、24年及30年而工作表現良好，可獲得4個長期服務增薪點，即35,445元至38,580元。

根本係陰謀，令一大班低思考批判能力 缺乏獨立思考嘅人掌握公權力。 咁樣好危險，佢哋只會成為任由擺佈嘅傀儡。

呢班人連記者既英文係Press 都唔識
文盲一班，自然易洗腦

其實白衫果堆當綠衫係狗
班官又當白衫係狗
富豪又當班官係狗
中央又當全港係狗